[世事]睇完啲post, 發覺揾ptgf同玩無雙斬課金抽武器一撚樣

都係次次俾一大舊錢, 到頭來十次都冇一次係正野

十次有八次都遇到好野
利申玩開cc

所以唔課金,好好享受尋寶遊戲

所以現實咪多左o靚仔刷首抽囉

已經玩厭左尋寶遊戲